37個月以來 我們都走得好苦

13/7/2019，係我地兩個拍拖嘅第37個月

我地由中學拍拖拍到依家
少不免有「拍拖拍到好攰」嘅諗法
但為左段感情可以升温
我就諗住係第37個月比啲小surprise佢
諗住多返些少儀式感

拍拖第37個月
我送左對鞋比佢
琴日我由7點等到佢11點放工

終於等到佢放工
我送對鞋比佢
佢一句多謝 一個擁抱 都無
佢仲諗住我送完比佢 我就自己搭返車走
一句關心我嘅說話都無

其實早幾個月佢已經冷暴力我
明明佢追我先
但追到手又咁冷漠
係想點...
我都會唔開心架

/若不是你突然闖進我生活
我怎會把死守的寂寞放任了/

其實一冷暴力 已經可以講玩完

算把啦

佢係咪淡左

3年半喎

啲人37年咪一樣離婚

又係呢首歌